玩VR HDMI位唔夠用可以點做?

我顯示卡用緊1060得一個HDMI portal

另外有一個vga插口

如果我買一個hdmi分插器一分二有冇用?
定係我直接買條vga線插mon
vr插hdmi?
定係買vga轉hdmi轉插器呢?

心急人上
謝謝

真膠定假膠

display有冇dvi位？
有就用dvi插mon
hdmi位插vr

不過要買hdmi to dvi轉插器

dvi先岩

仲以為係vga

我mon都有dvi

應該ok
thx!

1060玩vr

買線的話, 要對認返自己個mon個解析度

試過買錯1080P 要換返條4K線

又多個人入坑了
beat saber冇得輸

理論上970已經夠玩, 1060玩VR唔係咩大問題

Display port?

我970 skyrim 暢玩中

Thx 已解決 買左條dvi線啦

1060ok

但係玩ready player one啲畫質有啲想喊